現場好多鬼 大家請小心！

頭先立法會有人衝又有人散個陣 兩邊都有人搬啲鐵碼封出口路 唔比啲人散

大家睇定啲！
小心！

睇直播真係有鬼
有個黑衫人衝去推警察

連登都好多鬼, 自己執生